紅十字會又告急：存量只可維持4天

紅十字會輸血服務中心表示，目前各類血型的存量，已達到短缺水平，總存量只可維持4天血液供應，呼籲市民前往捐血。

中心期望，未來數天，每日需要有最少1100人捐血，以確保臨床輸血治療服務不受影響。而由今日至14日在捐血站成功捐血的人士，均可獲贈紀念品。

五一完左就冇血

大愛撚去晒邊？仲唔瘋狂捐血救人

其實佢地成日話 維持 N 天既血量
即係有幾多 ?

佢地都係計數計下一日平均要幾多包血既啫

btw, 如果血庫真係無哂血會點 ? 叫返全體紀律部隊去捐囉

太多有病,收完都冇用

有紀念品送

血紅素太高
唔比我捐

咁4日後先算啦

俾曬私院賺大錢

俾it男個老婆用晒

有冇紅十字會既人答到我啫

佢地成日話 維持 N 天既血量
即係有幾多 ? 即係幾多包 ?

哦

4日後無庫存，係咪可以同病人面對面捐? 即係我地終於可以選擇病人?

我估一日用好多包,如果講數字出黎會俾人覺得仲有好多,用日數睇起上黎緊急d.

真心
日日都話4日
4日後又4日
咁到底維持到幾多日

似唔似人地結業清貨d口號 執極都未執

啲90後要努力返工，廢事比人話廢青啦

捐血？ 不了